%@Auteur: Nathalie Lespinasse\par
On veut construire un triangle $RST$.

Voici un tableau donnant les mesures de ses trois côtés :
\begin{center}
  \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
    \hline
    Triangle \no&1&2&3&4\\
    \hline
    $RS$ (en cm)&13&2&3,5&5\\
    \hline
    $ST$ (en cm)&7&7&7,5&4\\
    \hline
    $RT$ (en cm)&9&4&4&7\\
    \hline
  \end{tabular}
\end{center}
Dans chaque cas, dire, en justifiant, si ces mesures permettent la
construction d'un triangle.
\par Construire les triangles possibles sur la copie double.
